其實如果中國唔掂，政府班官員同班舐共嘅保皇黨會唔會即時同中國割席

定係最後會一攬炒？

你問下范婦人 聽聞97談判佢徬徨到落淚

佢哋首先會由而家強硬對外國嘅姿態
變返做柔和派 柔下柔下就會變成向外國擦鞋 搵下外國官員搭線溝通下
等到外國軍隊真係打到嚟 就會衝過去迎賓 睇下可唔可以保住自己官位 保唔住最少都盡力保到財富

唔會
而家成班奶中共水，奶到最後一刻先閃人去外國

會

拎哂外國護照啦
中国? 香港? 話鳩知佢啦
ATM黎既，認真從政都戇鳩
寫空頭支票，鳩吹一下
年薪百萬

中國唔會唔掂
所以呢個假設性嘅問題不成立

中國識印銀紙，點會唔掂?高壓統治喎

呢班有晒英美護照，你話呢

如果中共唔掂, 到時會有新中國政權取代中共

香港班保皇黨會奶 新中國政權

無分別